UO機行李一問

黎緊去越南五日，買左UO機但第一次唔買checked baggage
想問下用以下li個行李size比唔比帶上機

實際size係
SMALL | 54 × 36 × 26(29) cm | 21.3 × 14.2 × 10.2(11.4) in
稍微大過hkexpress limit，唔知有無人試過比人抓
同埋一個人幾日衣服加埋可能多過7kg，怕唔怕比人磅

喼係磅硬
畀錢啦

一定磅架wo

無錢就唔好去旅行啦乞衣

岩岩搭UO係越南返
跟身行李一定會磅
我係用backpack 一樣照磅
Pass左比張紙話已經check左

咁背囊磅唔磅
如果唔係就加返個喼

明白，唔該哂

去程冇磅，回程通常磅 （背包）

上年暑假去東京來回都無磅，我咩背囊。

btw如果隨身行李一定磅咁都幾易超重wo
7kg背囊加電腦charger幾日衣服基本上一定過

我上次回程乜7都磅，背囊，斜孭相機袋都磅

咪點搵錢